(緊急置頂!!)你地再咁玩Twitter就輸到仆街

幫p牌仔開po

============================================
我知係p 但我必需講(非分化)
香港人終於玩twitter係好事

但大家用twitter個陣
唔該得閒po下其他嘢啦

當自己玩ig fb咁
po下明星/貓/運動/電影/日常生活
profile整靚佢啦
我地開Twitter唔係淨做宣傳架
我見好多新users 淨係po香港情況
咁樣比人地印象好咩！？

一陣比人當bot啊
到時我地同班5毛就冇分別架啦
記住 外國人都唔鐘意propaganda
有啲美國人都想ban俄佬fake news
我唔想過幾日Twitter 出聲ban9我地啊

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

PUSH

幫推

btw Reddit 都係
唔好全部留"fk the popo" "black cop"
多啲 descriptive comment 或者齋upvote就ok

1. 撤回送中惡法
2. 成立由終審法院大法官組成之獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

推

PUSH AR

大家專業小小

仲有係要強調五大訴求 (好多鬼佬都淨係知fight for freedom/democracy/police brutality) 咪俾五毛spin去港獨問題 因為唔係個個鬼佬都會覺得應該涉入地方獨立既問題 都有可能佢本身唔支持自己國家既地方獨立 e.g. California Independence/ Scotland Independence

P.S.
危急!!! 我地就黎輸!!! 中共轉左玩法!!!

整左個黑警醜態gif圖集合錄

晚晚用黎po下twitter：

洗下狗招post：

覺得好既幫手推下

至少搵野follow下

Push

同埋右邊個TREND
大家可以set worldwide/其他地方

佢地出醜既畫面對文宣幫助不大
可以唔洗對外

唉屌
明白好多人有心想幫手
但係麻煩手足們花少少時間熟習下個media先
唔好一嚟就洗板式咁玩 咁只係好心做壞事

reddit都係咁 之前已經試過好幾次啲鬼佬俾洗板cm嚇親
呢啲叫brigade 人地好反感架

要人唔好信警察，首先要營造到佢地既形象係不專業，甚至係柒到飛起，久而久之D人就唔會對警察呢個職位有身份崇拜，繼而相信警察都會犯錯，警察可以係黑警。而且仲可以洗白狗招經常講既警員行動受傷論，而且人最中意睇人仆街好容易吸引到人關注。

我都覺得需要提醒一下
留言同出post要盡量持平同中立，人地唔知你咩事會覺得盲反or propaganda

當ig用

單機ig 因為無follower

麻煩大家幫推

大家follow下啲日常生活嘅嘢啦

可唔可以follow d鬼妹av女優？

大家當IG咁玩就OK架啦

另一角度: 出D日常tweet可以令更多外國人follow你
咁你出文宣既時候, 咁先會多D外國人睇到

立即普選 否則攬炒

記住小心私隱就得

push

Agger

唔鐘意po自己野
retweet歌星電影個啲得唔得？

yes, 放自己野俾人跟到咪

我唔要做62歲呀伯

都ok
唔好清一色政治就得

記住私隱好重要

我個twitter都開左好耐

但係呢排真係無咩心情post其他嘢。。。

可以PO假野

唔好擺有關自己個人資料上去

推 好多手足嘅account都好新！！！！

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

【TWITTER推廣】一人一個TWITTER囡囡

真係想帶個trend過去twitter既話
首先要明星同KOL過去

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

岩岩開左,想問下點睇人地留言?
e.g. 我睇BBC , click 落去只係可以留言, 睇唔到其他人留左咩...

無人follow

Pish

外國人會好反感呢種洗版
所以做下樣都要去po下其他野
當養account
可以關注任何興趣相關既野

曱甴言論 同中共長期喺社交媒體發放hate speech 係想人民仇殺人民 造成將軍澳斬人案

但人地可能會點入你個page睇

[一人一Twitter] 入黎互follow吧！！！！！！！！！！！

no fake news la diu

五大訴求
決一不可

唔好意思，借個位宣傳下。

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

721 811

本身個twitter follow左好多毒野
最近走去瘋狂comment hkprotsst d post
然後比人follow返轉頭
搞到依加見到個wall有毒毒野都唔敢轉發

真 人地風氣係理性討論
最憎人spam hatred

retweet下自己偶像/興趣嘢嘅tweet都係好方法

收到 而家去up相

小心私隱啊

注意私隱

曱甴論同中國用納粹手勢敬禮 推動種族仇恨

以前拎twitter黎睇咸野

-------share------
【鍵盤撚入】去Reddit，Twitter引導輿論嘅教學

睇完成本相簿 無野值得up
得打機cap圖

用好d hashtag
follow 下其他野
同fb 一樣，你見到bot 假ac 都知廢架啦

大家都要努力學呀

721

up

twitter新手
想問低能問題 點睇international 有咩hot issue hot trend
我見黎見去都係free hong kong 果d
想share 下其他野做個好臨記

右邊個trend 可以set worldwide/其他地方

有d icon都無真心似bot

扮下嘢都要

推 好撚重要

大陸人po下日常相

照po同落hashtag
可以順手搵下d cosplay retweet

唔好洗板 唔好學咗大陸啲野

係大家先養好個acc先

我明

收到 一齊每日share下心事

一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

Dklm 俾人laser 射眼就工傷
自己射撚盲人地就唔使負責任
幫手推!!!! 記得要加減字句

Btw 大家都可以向紀員會提議黑警減薪的

收到

D狗好意思話自己點受傷

推, Twitter 新手報到!

直接取代Facebook啦

依個一定要推 大家發下啲on9野都好

當然唔會自拍
影下風景無事既

啱 有理 做多少少

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

yes推！！

Twitter唔一定要up圖
可以得閒廢up幾句

啱，要自然啲

[人生置頂]聽日就821元朗靜坐了！一個熱門都無！

認真啲

Up

follow下啲av嘢啦，大把嘢睇
一日到黑剩係識對住啲老翻網打j，有official嘢都唔識follow

成十年前就用twitter
一齊用啦香港人 開咗之後改下bio d字都好

多謝ching們提點
其實我好多明星相想up好耐 但唔想up去fb ig洗 fd板
終於可以舒服追星

唔理 照轉
咁先似真ac

g持，Twitter 可以係生活點滴嘅一個渠道，喺果度亦搵到好多適合自己嘅資料

有道理幫推
要扮藍絲都會整靚個profile啦

811

po下啲花花草草 天空 路邊野相

用追星acc po

啱 follow 下正常野啦

Bump

我都係，本身開黎追星，突然多左幾個新follower，都唔知繼唔繼續post追星野好
不過我自己Report五毛ac，都係睇佢有冇post其他野同幾時開黎決定

其實有咩問題
呢兩個月正常有血性嘅香港人fb post 9成都係同反送中有關啦
唔會咁就比twitter ban掛 twitter分唔到正常人/五毛account?
50 cents係state funded large scale operation

同意

我驚會俾個twitter low quality filter 隔走左

辛苦哂。
記招果陣，唔知有無問過“多”名受傷警員當中，有幾多位警員係自己扑低受傷㗎呢...

其實即係點 我都係岩岩join twitter
有follow下球星咁
點為之low quality

有switch 可以link twitter，分享吓啲cap 圖

我之前見有啲post 下面有啲五毛comment係要unhide 先睇到 就係lower quality filter 嘅效果

不過啱啱check咗 好似又唔太關事

開twitter!!!

不如互相follow la
咁咪唔似spam

加入國際戰線!!!!

照post
咁先係真ac
淨係post 同一樣野太似假ac
同埋大家唔會介意
當識下新野
一齊分享你最愛既星

推！！！

毒撚無玩ig...
係咪要放棄Twitter...

Same...

唔關事，啲五毛都係咁互相follow
一樣比人report到ban ac
特別係呢兩個月新開既ac特別易被ban
要follow同share下其他野先得

Btw遇著五毛留言比你，唔好理佢，report就得嫁啦

Fb啲相都放曬出黎架啦
點解Twitter 就驚，唔放得？
我覺得twitter安全過fb
要養acc就唔洗驚放私人生活上去，
不過唔好放勇武自拍呢啲on9野就得

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

等緊大家既分享來吧

大家互相follow 多d 同路人

成班連登仔唔好再柒出國際
Twitter 唔同FB同IG
唔係俾你清洗太平地

用同一樣嘅hashtag
post自己感想
鬼佬鍾意睇嘅
係有人性化嘅內容
唔係 copy and paste

不完美 可接受 有待改善
一齊進步下啦ok？

我要做food blogger

Push,大家專業少少

我一早開左帳號
應該冇事

Po真相又有咩問題
班五毛係因為造謠同惡意洗版/散播資訊先俾人ban

收到，推

獨撚冇咩其他興趣可以post

呢個真
個acc開咗幾年無post野
最近先用黎淨retweet香港野比人lock acc

毒

推呀

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

開左ac啦
已經換左日常 profile pic
Follow左啲自己鐘意嘅page
有咩辦法可以引多啲外國人follow

至少整返張profile pic,第一眼感覺好啲先

612 721 811

諗下先，集思廣益一下
如果要post and follow我地的喜好、興趣的野，咁樣會令我地的twitter account更加似返個正常的account，再去一啲我地興趣相關的twitter世界入面去與外國人傾我地的興趣，同對方做朋友，然後間唔中咁share文宣 #HongKong #HongKongprotest 的野，咁樣做，去轉型？

我本身開黎取代tumblr

TWITTER建議多PO同多跟隨其他野 免得被當BOT

(緊急置頂!!)你地再咁玩Twitter就輸到仆街

[一人一Twitter] 入黎互follow吧！！！！！！！！！！！

【突發】Twitter #HongKongProtests 呢個Tag已經37.8K！！ 你今日開左Twitter未？？

Twitter戰線?同我入來！！少少意見！！

【TWITTER推廣】一人一個TWITTER囡囡

英文唔掂既,唔好亂嚟,交番比其他英文掂既巴打啦
打埋啲無內容推post文無意思

啱！！

只得一個追星TWITTER拎黎順便做文宣TW得唔得

同問+1
我今晚都暫停去 retweet and comment攻勢，諗緊要點樣做，去營運twitter account

有諗到係唔係去睇自己鐘意的野，入去同外國人單純傾那個topic
例如：我有睇籃球、有睇walking dead、有睇netfilx
走去相關twitter，咁樣？

或者齋轉推都可以

Follow 下其他 account

平時個twitter用黎睇足球野

想順便輸出香港文化
有無咩好FOLLOW?

成件事會否太反智，黑警查黑警，等如叫黑社會查黑社會犯罪，嚴重質疑黑警會否盡力搜證，721，811，元朗斬人，北角斬人，荃灣斬人，將軍澳斬人，黑警包庇黑社會作亂已經鐵證如山，已經無庸置疑！香港黑警，目無法紀，任意妄為，建議解散警隊，還權於民！

都ok wor

想借位問問一次係咪只可以upload 4 張相？
咁多過4張係咪要重新開一個tweet?

諗住upload 好耐之前旅行d 相，裝飾下個account
但一個景點有好幾張

唔好意思唔識用twitter

好多人都係用追星Twitter

「香港人正式宣佈勾結外國勢力」Eye For Hong Kong Campaign 強勢上線！

聽日係元朗721一個月啦
一個人都未檢控呀
大家記得聽日去靜坐
你地係咪想輸
從此警黑治港

pish

其實養account 都無得心急，鐘意睇咩就follow 咩，retweet 你有興趣既野，人地分享既野你有興趣又搭下訕。FB ig 都係咁養返來架啦

係，只能upload 4張相 in a single post。

更多可見
用twitter做外國文宣的，同我入哂黎，實戰經驗分享（歡迎起底睇返我係連登講twitter的post）

[重開]個個都話823死線，但熱門一個post都無？

即刻up返啲無聊野

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

Pushh

冇錯首先就係follow自己有興趣嘅嘢先
衣食文化美容潮流藝術時尚
好似你鐘意煲美劇嘅就可以follow下starz/ hbo now / FX / AMC/ Hulu / Sundance / Syfy
你鍾意睇書嘅又去follow下Barnes and nobles/ Apple Books
平時有打開機嘅有follow下

進而再將自己戶口設定trending region係United states, 咁就可以睇到美國即時trend 乜嘢，咁你又可以retweet 下人哋流行緊嘅話題
想再個人化生活化啲但係又屈服於白色恐怖之下嘅寒蟬效應，就搵個唔熟嘅friend/ 親戚拎佢啲相放上去扮生活照copy and paste caption , 所以我就可以放膽係上面盡情屌爆啲大陸狗都唔怕係街俾人點相俾人斬

放人地的相
呢招高

係呀老實講你哋啲twitter 真係好假
自拍又冇乜都冇，真係似大陸網軍同類
搵個你討厭嘅親戚朋友放佢啲相上去定期更新下生活照copy and paste caption 你完全唔使付出時間心力
如果你唔驚嘅就直頭放你自己啲嘢上去真正取代你原有用開嘅social network

大家做戲認真D啦 我見好多連icon都冇upload

［投票］到底搞唔搞犬二代好？

一定要share or retweet 啲生活野。

lm

其實Twitter 好多野睇
Fight For Freedom. Stand With Hong Kong. (@Stand_with_HK)：
呢個係攬炒巴團隊嘅twitter 快d同我入去follow 同retweet 攬炒巴團隊做左咁多野
我地唔係少少野都唔做下話

我自己用twitter多數係follow返相同興趣嘅人，
e. g. 鐘意同一隻game, 同一隊band.

但係，因為tweets太多，有時會unfollow返一啲人，
首先就係unfollow嗰啲成日講自己嘢，已經同自己follow佢嘅初衷無關嘅人....

我就唔覺得個account只講政治有咩問題

人數致勝！

與其單句謾罵同"push"
我寧願用d時間upvote自己友comment
downvote五毛comment

agger
po 多啲生活嘢先似返個人 吸引人follow
仲有可以po下咩 no racist / love is love / 其他和平世界大愛 topic 留意返其他地方嘅issues support 返人

Ok

大家好，我係 twitter的 @lam_chau_bar

今晚聽了樓主講，嘗試轉營，唔做spam（淨係講文宣野），開始將我的個人興趣去與twitter世界結合

我轉了trend去united states，用佢地的今日最heat的trend （#TuesdayThoughts）去與我玩的遊戲結合，再加返 #HongKongProtests ；務求係一個post入面去講到興趣野和文宣野 另外兩個係做運動和個人信仰（基督教）
今晚黎到呢到，聽日早上再報告，咁樣的戰術如何。

我會走真誠去與外國人twitter make friends的路線，
因為
1）唔想俾twitter／外國人見到香港人其實用twitter都係spam
2）想走入去真正的美國人twitter用家世界，等美國個度都keep住對香港的留意程度
3）for long term黎講，就算今次社運能夠完美取得五大訴求，但係 twitter文宣組監察政府，呢樣野都會係不變地有需要的。所以，由今日開始執好佢，打好根基。我想用呢種方法參與係對香港的貢獻入面。

知道仍然有人會覺得，輸出文宣的twitter account就已經足夠。我也沒有答案，也不敢說自己的做法就一定work，但係我想咁樣去行落去。

兄弟爬山 各自努力

811 721

推，期待你嘅update

推廣 #Chinazi 呢個term

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

有冇連登仔用twitter傾下計？
請加 #LIHKG 再為吹水記認

冇錯！follow自己中意嘅球星、明星
希望佢地都關注到香港

【Twitter之戰】籃球撚 係時候企出黎喇！！

至少我唔係蟈ip唔係要翻牆講民主嘅豬

唔係咁玩㗎！宣傳冇問題，反而你出日常生活就唔掂。玩一排你地就知。隨心啦！

純粹推薦一下我follow的人。講真twitter比起Facebook, IG 好玩好多。

Politics and News
@badiucao
@HongKongHermit
@jeffielam
@charlesmok
@xinwenxiaojie
@lokinhei
@krislc
@sanzhao4
@chowtingagnes
@HuXijin_huaiqiu
@midwaydude

For Fun
@SHIBUYAMELTD0WN
@SH1BUYAMELTDOWN
@Wonggifs
@sailorcmoon
@retroscifiart
@70sscifiart
@lam_suet_photo
@lauchinwan
@archillinks
@Crazzyintheusa
@CrazyinRussia

Tech
@NovaspiritTech
@_TheSeaning
@quasimondo
@genekogan
@win_icons

Game
@ARCADE_LAB

Culture
@chowleen
@shugeorg
@tongbingxue
@oldpicture1900
@polipofawysu

Unity3D
@AssetLove
@_kzr

即使係Facebook
其實我都唔多講野 CD ROM only

今日元朗 明日香港

［突發］教育局出嘅2019開學指引呼籲老師講大話！

冇錯呀 令自己個Twitter個人化多d 唔好俾人當咗係bot 就好似平時玩ig fb咁

不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

我開始學玩左reddit,但覺得好多野，分topic佢地分得幾散。
Twitter 有左幾年間中睇下

Tweet 啲生活野 娛樂野
俾人知道你係真玩家 not fake ac